---
id: owner3
title: Единици
---

В раздел **Единици** виждате списък с всички единици, които са собственост на съответния собственик. Освен наименованието се виждат и сумите, които са дължими към момента за съответната единица.

За повече информация относно работа с единици виж [Работа с единици](unit1)
